\chapter{Projeto\+: Sistema de Análise de Texto (LP1 / AED1) }
\hypertarget{md__r_e_a_d_m_e}{}\label{md__r_e_a_d_m_e}\index{Projeto: Sistema de Análise de Texto (LP1 / AED1)@{Projeto: Sistema de Análise de Texto (LP1 / AED1)}}
\label{md__r_e_a_d_m_e_autotoc_md0}%
\Hypertarget{md__r_e_a_d_m_e_autotoc_md0}%


Descrição

Implementação de estruturas dinâmicas para armazenar texto e tokens, com operações básicas de inserção, remoção e pesquisa. Inclui funções de vetorização e cálculo de similaridade. O código está organizado por módulos (ver \texorpdfstring{$\ast$}{*}.c / \texorpdfstring{$\ast$}{*}.h). Estado geral (mapa rápido dos requisitos)

R1.\+1 — Estruturas dinâmicas para texto e tokens\+: Implementado (\doxylink{manipulacao__matrizes_8h}{manipulacao\+\_\+matrizes.\+h} / \doxylink{manipulacao__matrizes_8c}{manipulacao\+\_\+matrizes.\+c}). R1.\+2 — Inserir / remover / pesquisar\+: Implementado (adicionar\+Linha, remover\+Linha, pesquisar\+Texto, etc.). R1.\+3 — Cálculo do alfabeto de tokens (BPE)\+: Parcial — ficheiros \doxylink{bpe_8h}{bpe.\+h} e possivelmente \doxylink{bpe_8c}{bpe.\+c} presentes; validar comportamento com exemplos. R1.\+4 — Tokenização greedy (longest-\/match)\+: Parcial — ficheiros vetorizacao.\texorpdfstring{$\ast$}{*} presentes; validar cobertura de casos. R1.\+5 — Vetorização TF\+: Parcial — funções previstas em vetorizacao.\texorpdfstring{$\ast$}{*}. R1.\+6 — Similaridade (produto interno, cosseno)\+: Implementado (\doxylink{cal__similaridade_8c}{cal\+\_\+similaridade.\+c}). R2.\+1 — \doxylink{struct_l_l___t_k___t_f}{LL\+\_\+\+TK\+\_\+\+TF} (lista ligada de vetorização)\+: Não verificado / possivelmente não implementado. R2.\+2 — MATRIX\+\_\+\+STR / MATRIX\+\_\+\+INT / DOC\+: Parcial — manipulacao\+\_\+matrizes cobre MATRIX\+\_\+\+STR; MATRIX\+\_\+\+INT/\+DOC a confirmar. R2.\+3 / R2.\+4 — I/O em ficheiros texto / binário\+: Parcial — ficheiros \doxylink{files_8c}{files.\+c}/files.h existem; validar formatos. R2.\+5 — Documentação e README\+: Parcial — comentários Doxygen iniciados; README adicionado agora. 